有冇人明點解警察可以一路都支持政府？

我睇唔透，有咩原因令佢地可以同政府企到禁硬……
另外，有冇tg group 可以推薦比小弟，可以大家一齊吹下水，啱啱先裝左tg，所以唔知有咩gp

政府收皮佢地都收皮
仲有依家係私怨多
我地憎班狗
班狗亦然

1來經濟原因, 2來係因為97後, 支那全力教港共洗黑警腦, 基本上洗到好徹底.